張弛抗高牆 以無法為有法

張弛抗高牆 以無法為有法

示威者上午近11時佔領夏慤道，交通癱瘓。

【反送中】

這一夜，雞蛋擲高牆，灣仔警察總部吞蛋無數。

外媒形容香港的示威者正在進化。昨日港人就放棄過去遊行、靜坐、佔領的定式，實行「Be Water」，由政總開始，流動到警察總部，再發展出多個支流，導致稅務大樓、入境事務大樓等多個政府辦公室停擺。

氣氛有時緊張，有時平靜。人們的訴求則始終如一：撤回送中條例、平反暴動指控、釋放被捕人士、嚴懲6.12濫用武力警務人員。

入夜後，過萬人又在警總、金鐘匯流。無形，無式，無從控制。

記者︰關冠麒

眾志秘書長黃之鋒號召包圍警總，持咪高峰的警方談判專家中午出現，甫開聲即被噓走。雷釗河攝

下午1時許，有人向警總高牆上的警徽掟雞蛋，其他人勸阻。

有警員制服沾上蛋液。

一輛警車一度在警總外被困。

下午2時許，大批手持雨傘示威者一度衝擊警總夏愨公園大門。

示威者一度嘗試衝入警察總部，最終沒有成功。

示威者晚上再向警總掟蛋，警察手持盾牌在警總門前戒備。王心義攝

警察總部軍器廠街側門晚上被示威者封鎖。

過萬人至深夜仍包圍警察總部，聲勢浩大。

上一則
上一則
便衣警拒出示委任證惹不滿

下一則
下一則
艱苦也義無反顧 老嫩一齊行